{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052123",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "오크레페"
    },
    "text": "釜山広域市機張郡日光邑イルグヮンロ153 1~2階に位置したOH!CREPEはフランスのデザートカフェで多様なメニューを販売しています。OH!CREPEは美味しいクレープやコーヒーを披露して、愛する人たちと安らかな空間で滞在できる場所を志向しています。このカフェで、使用される材料は味を最優先に考えて、フランス産の小麦粉とムハンセン制牛乳を使用しており、手作業で生地、生クリーム、シロップなどを製作します。OH!CREPEは1人1メニューを原則とし、飲料の変更の際、追加金額だけを決済すればセット割引特典を受けることができます。野外テラスでは伴侶動物と一緒に楽しむことができ、駐車は路地裏の無料公営駐車場をご利用いただけます。OH!CREPEは東海(トンヘ)線日光駅で500m以内に位置しており、ギャレットとクレープなど様々なメニューを様々な価格帯で販売しています。飲み物のメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、ドルチェラテ、バニララテ、クリームラテなど様々な種類を販売しており、果物ジュース、搾汁ジュース、スムージー、ティーも多様に販売されています。OH!CREPEは多様なメニューとともに客に豊かな選択、広い空間を提供して満足てきる経験をプレゼントしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "OH!CREPEはどこに位置していますか？",
            "answer": "OH!CREPEは釜山広域市機張郡日光邑イルグヮンロ153 1~2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "OH!CREPEではどのようなメニューを販売していますか？",
            "answer": "OH!CREPEでは美味しいクレープやコーヒーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "OH!CREPEで使用される材料はどのように選ばれていますか？",
            "answer": "OH!CREPEでは味を最優先に考えて、フランス産の小麦粉とムハンセン制牛乳を使用しています。"
        },
        {
            "question": "OH!CREPEではどんな特典がありますか？",
            "answer": "OH!CREPEでは1人1メニューを原則とし、飲料の変更の際に追加金額だけを決済すればセット割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "OH!CREPEの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "OH!CREPEの近くには路地裏に無料公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "OH!CREPEの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "OH!CREPEの営業時間は店舗によって異なりますので、確認のために公式ウェブサイトをご覧ください。"
        },
        {
            "question": "OH!CREPEの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "OH!CREPEの近くには東海(トンヘ)線日光駅があります。"
        },
        {
            "question": "OH!CREPEで飲めるコーヒーの種類は何ですか？",
            "answer": "OH!CREPEではアメリカーノ、カフェラテ、ドルチェラテ、バニララテ、クリームラテなどの種類のコーヒーを販売しています。"
        },
        {
            "question": "OH!CREPEで飲めるジュースの種類は何ですか？",
            "answer": "OH!CREPEでは果物ジュース、搾汁ジュース、スムージー、ティーなどの種類のジュースを販売しています。"
        },
        {
            "question": "OH!CREPEで伴侶動物を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "OH!CREPEの野外テラスでは伴侶動物と一緒に楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 508
    }
}